你地身邊有無呢種？

唔係好靚仔/女，順眼
但識耐左又覺得幾好睇，個人幾有風格/氣質
性格有啲討厭既地方但唔黑人憎
最輕已讀不回同突然唔見人

佢從來唔講自己興趣識啲乜但傾偈某種話題佢又答到嘴，問佢野又幫到手

好似好多對象又好似無拍過拖咁，唔去問永遠唔知佢既感情狀況
永遠都生活喺霧入面，好神秘

一兩個都有

me
但係我會秒回

自己話自己神秘係咩玩法？

得唔得呀 比唔比先 可唔可以先？

Me

我就係